[香港經典廣告]（1993）豐澤 消費者權益宣言

誠哥做生意洗唔洗你班連登仔教